
A l’aide de la règle et du compas, dessine un rectangle :
\begin{enumerate}
	\item dont la largeur est les 2/5 de sa longueur.
	\item dont la longueur vaut les 5/4 de la largeur.
	\item dont la largeur est un cinquième du périmètre.
\end{enumerate}

